我見人拜山燒ps4,但唔燒game,想問陰間有冇上網買game嫁

我驚比部ps4佢但玩唔到

有跟psn

燒間紙紮sony畀佢囉
順便問下你親戚下面有冇政府官員，燒返幾個紙紮落去處理公務好d，費事下面無政府狀態

燒錢比佢自己買算

你又知佢 harddisk 入邊冇game?

望真啲,個底下面咪寫左PSN同password,仲加多1年ps plus,下次燒ps plus 卡就得

但無燒電視

無燒手制

發電機?

陰間個 cloud technologies 發展快好多啦
仲講買碟同 harddisk，啲祖先睇你就好似你睇啲原始人用 floopy 咁

你又知

燒埋

燒iPhone 使唔使叉電

駛唔駛填回郵地址 佢收唔到都可以俾番我丫嘛

你落去教人啦

下面用咩網絡供應商？有冇人幫佢地簽plan的？
燒lan線夠唔夠？定要埋router